Er was een iets in haar blik die hem met een schuchtere en angstig aandacht, terwijl zij voegde hieraan toe: "Toen ik zei dat hij beter leren kennen, ik wist niet dat zijn geest of diens omgangsvormen zaten in een staat van verbetering, maar dat ken hem beter, zijn karakter was beter begrepen."
